共匪入屋拆麻雀枱，今次竟然有反抗

大搖大擺入去兇鳩人，條友拎麻雀dump佢希望之後會進化到擺定把刀喺麻省枱

no blood

聽落好似D武俠片情節咁
東廠走入客棧捉犯，犯人用內功將麻雀投出然後拔刀相向

麻雀枱打咗麻省枱sor

禾鋪13么牙

不可聚眾打麻雀，因為會柒病
但可以聚眾食飯傾偈做其他嘢？？
即使唔比打又使唔使破壞人財產

唔俾打麻雀，但又喺所謂醫院入面成班跳開心舞支那邏輯

打牌九呢？

笑死一入去就想打人咁款以為兇到人

好撚on9
但係我好唔爭氣咁笑左

條友仔唔怕「被確診」

4個人打麻雀就聚眾，咁一家四口食飯係咪又聚眾？

Btw，乜d人咁有錢，睇左幾條片都係用自動麻雀枱

明明已經掉麻雀咁撚高武力
人地都係用手掌打人
大陸城管eq>>>>>>>popo

支那日常比小說離奇

狗咬狗

依排twitter睇好多片，依種就推推撞撞好似中學打交咁

喺街捉冇戴口罩上車嗰啲同警甴系出同門咁塊面又係磨晒地有啲壓頸壓到冇咗知覺拖上車

大陸呢d好平？
之前去大佬都見好多

打麻雀家族

但結局無變，張枱被人拆骨，仲要被人星兩巴

啲支那人剩係識碰槓牌，邊撚到識13么

大陸佬平時咁中意鬧香港人要自由 作反
依家終於比人踩到上心口

成堆人留係屋企ON99, 唔打牌有咩做

自己成村人打麻雀傳條撚咩
你成家人食飯都中架啦 打麻雀消磨時間有咩害

如果和理非肯升級人人掟麻雀

一定無便衣狗拉到人

一拉人比幾百人亂石掟死

依個算係咁㗎喇會郁手，之前嗰啲段段都係定咗由佢拆由佢屌俾多啲時間進步

淘寶好似1千左右

止暴制亂

之前研究咗少少
上面嘅貨二千都有找

望落去其實都幾平 同台灣啲高級貨(兩皮台幣起底)比 算係咁啦

睇咗兩秒先睇到有咩分別

有人唔用自動麻雀機既咩
咁點樣洗牌/搭牌？

屌你老母食緊糊，攞我副麻雀，我都同你死過

樓主用咩輸入法麻雀變麻省

劫財?同你博過

我決定捐物資上支那

就係捐麻雀

你真係典班港豬

筆劃

唔好打，比佢走，輸民意嫁

1984都唔夠佢黎

用手囉

筆劃明明打個麻字有雀揀但打到第三次手快自己打打到眼花

扑野都會傳肺炎
所以就強行入屋將個老婆拖出大街

你們還有黨呀

無 以前係好煩 打完一舖要買副新既番黎

之前睇有條村百幾副麻雀全部俾人沒收咗其中一隻捐到你窮

唔爭氣笑左

認真一問
支那咁興手機game
又電子支付應該人人都有智能電話
非常時期點解唔用電話打麻雀連線咪得囉

生產麻雀機嘅公司好快發達了

似西部牛仔電影情節多d
玩玩下德州撲克比人踩場

因為麻雀係低端人口玩意，2020全面建設小康社會

唔止麻雀要禁，應該啤牌都要沒收四條煙，等班大陸仔唔可以聚埋一齊鋤大D鬥地主先得㗎嘛！

其實入屋拆鳩人哋麻雀枱，咪姐係同人有接觸，真係有病毒佢都感染埋啦，搞到好似啲麻雀有病毒會傳染咁
支那人真係痴撚線

麻將呀，文盲

男人套睡衣又ok喎
玩啤牌囉...

你隻手殘廢？

勇武抗爭，悍衞打牌權

拆麻將檯果班有文革基因

用念力

唔怪得國歌都被禁
起來！不願做奴隸的人們！

中國沒有私有財產
你的就是黨的

徐克監製新肺炎客棧

唔點解聯想到篇整手機潮文
會唔會有人改到最尾問邊到有得整返張枱

掉牌條友一定做緊大三元就食得

鋪大四喜無左

共產黨:咩叫個人財產

咁認真做乜
笑下咪算

光復武漢
時代肺炎

掟得個一下，有幾反抗?佢個阿媽定咩拉住唔俾佢反抗，成班帶紅袖帶似足紅衛兵既防疫乜Q人員拆晒檯，之前丁子戶大戰拆遷隊仲好睇。

現今的「麻將」或「麻雀」起源說法不一，但肯定是在清朝開始盛行，而根據文案記載，最早出現的叫法是「麻雀」，清朝大部分的民間文學作品都是用「麻雀」，而非「麻將」。故此「麻雀」是原稱，「麻將」則較後期才出現。

「麻將」一詞據說是出自吳語，即由浙江、上海到江蘇一帶的地方語，「雀」和「將」在國語不同音，但吳語的「麻雀」和「麻將」幾乎同音，估計可能是當地人口傳之下把兩者混同，後來傳入國語聽起來卻是「將」音而非「雀」音，結果「麻將」一詞正式落入國語中，以致英語的譯音 mahjong 也以「麻將」為名。

時至今天，國語人包括大陸和台灣都是叫「麻將」，但很多人可能不知道，除了廣東話，福建包括閩南話和福州話都是叫「麻雀」，不受國語影響，不僅如此，就連日語、韓語和越南語保留的漢字都是叫「麻雀」，可見「麻雀」在早期更深入民心。

依度香港啊屌你

同黑警一樣

淨係沒收啲一索

貧窮真係限制左你嘅思想，正常中下產都係請專業洗牌員負責

佢本能反應會掟依下已經同其他片嗰啲個樣死老豆由城管扑唔同㗎喇，俾啲時間佢俾黨迫到痴線再斬佢老母閪

支那人不值一提

咁叫反抗

其實原意係唔想人聚集 , 但支那公安變左純粹攻擊麻雀枱 , 完全唔會理聚集左嘅人

！最後今日！

需要幫忙. 😭😭😭幫手吹雞. 發功呀! 抗衡警暴. 請手足簽名廣傳

差1萬8千，不要浪費己簽了名的手足. 速度太慢. 如何達標😭😭截止日期14/2/2020

港人強烈希望美國能警告香港警方不能為新武器增加電動槍
告急，最後今日！
簽完記得電郵確認. 無收到電郵, 再簽🙏🙏

香港啲死黑警學得幾足
招呼都唔洗打
一行埋去冇啲禮貌對人出手
人地反抗少少就變癲狗

禾拎住4隻發4隻白
有人尼搞禾地，你矛損失牙

帶麻雀出街新戰術
仲可以倒落地下當波子咁用

個「」

但最後都係 輸民意

無得出千。

Next time you play mahjong very quietly!

入左醫院嗰班都染曬病，由鳩佢死

其實打麻雀有咩問題反正住埋一齊又唔係無時無刻戴口罩 其中一個中都大機會一獲熟架啦

好平，好似千零蚊就有交易

下次頭都冇埋

入黎仲諗住睇打到佢嘔血
港有因食魚蛋起革命
支會唔會因打麻雀而起革命？

就係要依啲隔離村識斬狗官，其他村都要努力

問都唔問句就闖入民居，仲要打人，痴撚線

機械養懶人

相信黨

麻雀理工大學畢業？

死光最好

唔洗而家
其實一直都有
係佢地選擇性失明/真心膠唔知

打麻雀
反抗

red dead redeiton2, 諗住入去玩21點，結果同雷恩d人開拖

武漢人反抗 武漢人報仇

done

Done

非常時期 非常手法，依句要嚟呃契弟

笑撚死隻公安呆咗

當狗咁拉

你咁樣樣整爛人哋張麻雀枱唔使陪咩
真係火水燒佢老味啦
都痴撚線嘅你可以講㗎
你一行埋到去就已經整爛人哋啲嘢有冇搞錯啊
講真呢啲咁嘅所謂巡邏隊死咗呢自己攞嚟

套衫幾型
邊度有得買

其實大陸人用唔到香港個種制度
即係一個人話我殺人關你乜事。你同佢講出左法律講左呢個地方唔可以殺人。我而加要拉你。跟住佢就會屌你老母打柒你

中國人有七成人以上都係咁既根性。所以唔好太追求民主係中國實行。有生之年都見唔到
你睇下日本人口幾多人？日本以前都好似中國咁似生番。但係中國人口多到西咁。所以無返一百二百年都唔流旨意變到

俾著我都嬲

麻雀理工

其實班公安唔驚啲人有刀？大膽過香港班狗好撚多
香港班狗連執勤都驚話俾人噴口水

直接開槍囉

俾麻雀掟中都幾係嘢

831

我想像緊打打下機佢哋入嚟扑爛我電腦ps4襯佢哋走緊嗰時拎刀

香港警甴都唔驚市民有刀先會用咁多便衣甴伏人

睇戲